上天對女人最唔公平嘅地方就係無法鍳别男方係唔係處男！

好多男人想搵處女有大把方法驗證，咁女方能夠要求對方係處男咩？男人係咪處應該無人能鍳别掛？！咁公平咩？

大家都有j有閪就最公平

毒撚格咪多數處

你up乜9